Ryzen 7 1700X 用 1060 會唔會哂左

？

會，掉左佢

你唔介意下代換過張就冇問題

會
比曬比我

1700x而家打機又唔係勁

當你用1700x+1080ti

1700x發圍果陣 1080ti性能可能變中階等級

唔會
用得1700X就唔會係為左純打機